南亞色魔深水埗梯間強劫28歲女編劇

一名28歲freelance女編劇於今日凌晨3時許，放工返回深水埗福華街一幢「三無」(意指無保安、無閉路電視及無鐵閘）大廈的寓所，其間在樓下抽煙，遭一名南亞裔男子搭訕並索取香煙。惟她拒絕並轉身返回大廈，未料行樓梯到達一樓電梯大堂時，遭對方尾隨跟蹤並拉至後樓梯強姦。疑人得手後更搶走女事主一部約值5,000元的手機逃去。

警方經初步調查，案件暫列強姦及盜竊，交由深水埗警區重案組跟進。警方正追緝一名年約40歲、身高約5呎7吋的南亞裔男子，案發時他身穿淺綠色上衣、墨綠色長褲。事件中女事主送廣華醫院治理。

@ust南亞仔
@飲食台崇拜南亞人會員
@張超雄

好擔心yoyo 啲南亞佬無性架

yoyo

尋日去完 ssp唔係人住

141?

重點：食煙

老中青毒撚集中地

屌班蝻真係煩撚過尻屎，成班賤撚過狗既垃圾要搞事就反自己嗰狗國家搞，你老母臭閪係人地地方搞破壞做乜撚，抵班撚屌俾人歧視

@ust南亞仔

重點：編劇

好慘

[img]

香港人比南亞狗係自己地頭強姦 有咩可以做到??

仲有個靠納稅人錢既ngo專幫佢地甩罪

香港人真係慘
生存空間同福利比支那人剝奪
女人就願既比鬼佬屌，唔願既比阿差強健
一個無本土意識同政府既地方，註定變成比外來強勢奴隸既社會

又有新題材

少數事件....
唔好一碌鳩打一船人......

南亞人除咗奸淫擄掠
對社會應該都仲有貢獻㗎

飲食台嗰班

鍾意食咖哩所以崇拜果班人種

你肯定叫完會有人理你